光頭警長微博鬧法官 我地要幫佢聲音傳送比法官知

法官唔會個個睇微博，佢講完法官收唔到就浪費左佢一番心血。
小弟draft左template信幫一幫佢推下

enquiry@judiciary.hk

Dear Sir/Madam in Magistrates’ Courts

I write to inform a suspected case of contempt of court regarding a police officer published a speech in social media slandering the magistrates and suspected violating S.99 of Cap. 227.
The police officer, Stationary Sergeant LAU Cha-kei, published a post on Weibo, (Link: ), insulting magistrates who had made decisions not to sign on an urgent search warrant requested by the police. He slandered that the magistrates concerned were encouraging rioters to commit crimes which is obviously a serious accusation towards them. His speech got thousands people commenting and “like” with more than a thousand share via the page, resulting a huge damage and threatening to independence of judiciary in Hong Kong.
I hereby urging the Judiciary to report the case to police for their enforcement and other necessary action to take.

Regards,
Mr/Ms XXX
Citizen of Hong Kong SAR

人少佢地當睇唔到就算，多人send就要回應架啦，推埋比記者朋友睇

支持行動post

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

留名先

P牌幫推

推

但可執執grammar

光頭警長想煽動愛國撚私了法官

推

Sor 小弟不才

將光頭警長微博張圖
print出黎交畀紅底香港律師會 reception轉交畀會長
有無得諗?

咁愛國居然用samsung唔用華為

漠視法治踐踏香港核心價值嘅人有咩資格做差人？Sor，唔應該叫佢做人，畜牲黎嘅。

返大陸做公安狗喇撲街。

直接去記者會問謝sir有咩補充